神秘之夜何故去左邊？

冇人識佢😨

前幾集見到佢, 不過係做現場觀眾